蛋蛋俱樂部：大量記者被捕 有黑社會黎緊

#旺角 #自行判斷 #蛋蛋俱樂部
蛋哥直播話路邊社消息，一陣有黑社會進場，班狗會放軟手腳

流浮山200刀手

上次7.21元朗恐襲
阿丙反思左

今次5.11旺角黑夜
先派狗清除紀錄嘅人
今次殺咩人都無人知

信唔信都好 係現場有個知字都好

推左先

咁發生左再講

推

總之呢次就好似警告咁
你下次夠膽出嚟就好似今日咁9拉

算吧啦警犬
上個po已記得你

下隻冰毒condom係咪到你
而家做警犬都要交人

200刀手餓死未

黑警+狗官+太監=曱甴集團

大家要信 太危險

無記者真係唔知會點．．．

講咩都無用，政治問題唔解決
點會完

Push

呢個on9講嘢都有人信

想知
有冇大量記者被捕？
有冇黑社會？

黑警=黑暴